租樓好過供樓

1. 可盡情配合仔女返學地點
2. 轉工又可以隨時搬近新工地點
3. 唔洗夾錢維修
4. 唔洗交管理費，話之佢加
5. 唔洗錫屋，細路盡情畫花牆
6. 每年需要四出睇樓搵地方搬，有新鮮感
7. 無供樓壓力，年年去幾次旅行
8. 可以年年追新電話
9. 有錢買自己嚐好
10. 不怕美國加息

1. 可盡情配合仔女返學地點
YES
2. 轉工又可以隨時搬近新工地點
YES
3. 唔洗夾錢維修
YES AND NO(但陰毛出自人身上)
4. 唔洗交管理費，話之佢加
YES AND NO(但陰毛出自人身上)
5. 唔洗錫屋，細路盡情畫花牆
NO(講到唔使賠咁)
6. 每年需要四出睇樓搵地方搬，有新鮮感
YES(但年年搬都好煩,三五年搬一次好D)
7. 無供樓壓力，年年去幾次旅行
NO(租金唔使錢?),利申:供緊3層樓,年年照去幾次旅行
8. 可以年年追新電話
NO(租金唔使錢?)
9. 有錢買自己嚐好
NO(租金唔使錢?)
10. 不怕美國加息
YES AND NO(而家係負利率年代呀阿哥)

租租秒秒賺

退休之後住邊，邊個肯租俾老人家？

點睇 有樓供完？

樓豬自己買左樓做好友就係咁串租租做咩

最好笑係話租樓失業後可以返老豆老母度住

乜買完樓後失業,到時出租或出售後有法律唔比人返老豆老母度住架咩?

真係性幻想當事實

呢篇野都係業主好友串租租作既文姐 咁認真做咩

揀租客心法

1周2係真喎

我買左樓,都係會為校網搬

唔怕美國加息，咁加租呢？

咁呢排減租喎

又唔見我供有得減供 (當息率不變)

👍👍👍👍agreed

減得租市況都唔好, 市況唔好9成減息的

依家咪減息囉

又嚟 無限loop

人地供完就開始賺 仲未計樓市升 前兩年買都升左一倍有多
利申：租緊樓 係窮阿DLKH

撚有得減租 如果你已經住緊既話
加租都有份 係放租盤減啫

5. 業主可CLAIM扣番按金 , 但如果業主包傢俱電器錢真的省到

認同樓豬

多謝巴打
睇完你個POST
即刻決定唔租俾有仔女果條撚頭

我都唔明佢點解人人有減息嘅時候佢就息率不變

7. 無供樓壓力，年年去幾次旅行
8. 可以年年追新電話
9. 有錢買自己嚐好

有壓測後只會有人捱麵包儲首期, 唔會有人捱麵包供樓